［突發］封鎖左機場 去閘口！！！！！

封鎖機場 去閘口！！！！！
封鎖機場 去閘口！！！！！
停運！！！！！

等緊巴士 姐係點而家

請清楚，咩事

講清楚

即係點

咩事

p牌

假

應機屌你

收嗲啦P牌

去Gate !!!

去你老母引人衝禁區你自己去啦仆街

tgt

單機啦仆街